整爛你嘅財物再暴力拘捕你

自推

黑警死全家

【國際路線】全世界印同舉依款標語

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！